昨午。

[url]網址[/url]

烏東is ok

韓國的
清貨價連醬10蚊

咩牌子咁正

喺元朗間韓國店買喺又新街巴士站嗰個位
佢寫原價2x蚊
24號到期清貨10蚊

佳富高？係269D對開果度

是呀 小食街對出